唔好再執著字眼啦

唔執著?我屌你老母呀?
政府唔係不嬲都有責任確保一字不差，用最適當簡潔易明嘅方式表達咩?
你睇撚吓淋病柒婆?影撚衰晒全體公務員呀屌你老母!
唔該香港嘅公務員盡早同佢割蓆

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

如果係唔執著字眼，點解林鄭唔講得撤回

係囉
唔好執著字眼啦
既然意思一樣直接講撤回咪得囉

你老母閪淋病柒婆
你AO出身架屌你老母
屌你老母港英政府點教你架?
而家你同蚑那狗官一撚樣?
影撚衰晒呀屌!

睇完topic 差d 屌落去

非常同意 但個標題唔係咁好 會誤導左人 建議改一改個標題重新開post

建議唔好再用反話開topic

借個位

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我標題用得反話
內容會用黃金大字反駁

最執著字眼嗰個係林鄭，而唔係示威者。

既然暫緩/已停止修例工作/完全停止/自動失效/壽終正寢同撤回都係一樣，點解佢咁林鄭咁執著一定唔用撤回呢？

只要佢放下執著講一聲撤回，就可以幫政府化解依場危機。

明明講好各有各做呢條友專係分化小心啲

老鳳(反送中) 48234，高級分化人員低級老毛思想玩紅衛兵大字報

老鳳(反送中) 48234，高級分化人員低級老毛思想玩紅衛兵大字報

00

叫人同警賊道歉你唔係一毛狗咁係咩呀屌你老母?
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Archer1000(會員#233180)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

你班左膠…覺得影響到人就道歉…… 減弱做實事嘅人手……咁撚鍾意道歉……咁不如同警察道歉喇

正裝分化9唔睇上文下理